 const questions = [
    {
      question: "Đại dịch Covid-19 bắt đầu từ năm nào?",
      answers: [
        "Đầu năm 2019",
        "Cuối năm 2019",
        "Đầu năm 2020",
        "Cuối năm 2020",
      ],
      correct: "Cuối năm 2019",
    },
    {
      question: "Nghệ sĩ nào tuyên bố khiêu chiến với đại gia Phương Hằng?",
      answers: [" Thu Minh", " Hồ Ngọc Hà", " Đàm Vĩnh Hưng", " Đức Huy"],
      correct: " Đàm Vĩnh Hưng",
    },
    {
      question: "Ai là nhà sáng lập facebook?",
      answers: [
        " Bill Gates",
        " Mark Zuckerberg",
        " Jeff Bezos",
        " Lary Page",
      ],
      correct: " Mark Zuckerberg",
    },
    {
      question: "Ai là người đẹp gái nhất BLP?",
      answers: [
        " Jenny",
        " Rorse",
        " Lisa",
        " Jisoo",
      ],
      correct: " Rorse",
    },
    {
      question: "Us Open là giải đấu tennis được tổ chức ở quốc gia nào?",
      answers: [" Mỹ", " Australia", " Pháp", " Anh"],
      correct: " Mỹ",
    },
    {
      question: "Quân Sĩ chỉ có trong bộ cờ nào?",
      answers: [" Cờ vua", " Cờ caro", " Cờ tướng", " Cờ cá ngựa"],
      correct: " Cờ tướng",
    },
    {
      question: "Kênh Youtube cá nhân nào đạt 10tr sub nhanh nhất Việt Nam ?",
      answers: [
        " Cris Devil Gamer",
        " NTN Vlogs",
        " Thơ Nguyễn",
        " Sơn Tùng MTP",
      ],
      correct: " NTN Vlogs",
    },
    {
      question: "Bài hát 'Độ Tộc 2' là của ai?",
      answers: [" Phúc Du", " Pháo", " Độ Mixi", " Masew"],
      correct:  " Độ Mixi",
    },
    {
      question: " Có công mài sắt có ngày nên kim thuộc thể loại nào ?",
      answers: [" Ca dao", " Tục ngữ", " Thành ngữ", " Danh ngôn"],
      correct: " Tục ngữ",
    },
    {
      question:
        "Đội tuyển liên quân Việt Nam nào đã vô địch mùa giải đấu trường danh vọng mùa xuân 2021?",
      answers: [
        " Saigon Phantom",
        " Team Flash",
        " V Gaming",
        " Fap Esports",
      ],
      correct: " Team Flash",
    },
    {
      question: "Đội bóng quốc gia nào vô địch Euro 2020?",
      answers: [" Bỉ", " Anh", " Italia", " Tây Ban Nha"],
      correct: " Italia",
    },
    {
      question: "Bức tranh Em Thúy nổi tiếng của họa sĩ nào?",
      answers: [
        " Tô Ngọc Vân",
        " Bùi Xuân Phái",
        " Nguyễn Gia Trí",
        " Trần Văn Cẩn",
      ],
      correct: " Trần Văn Cẩn",
    },
    {
      question: "Ai đã lập hội Việt Nam Quang Phục Hội?",
      answers: [
        " Phan Châu Trinh",
        " Phan Bội Châu",
        " Đề Thám",
        " Đề Nắm",
      ],
      correct: " Phan Bội Châu",
    },
    {
      question: "World Cup 2018 được tổ chức ở quốc gia nào?",
      answers: [" Nga", " Qatar", " Pháp", " Đức"],
      correct: " Nga",
    },
    {
      question:
        "Trên la bàn, kim chỉ hướng Đông hợp với kim chỉ hướng Nam 1 góc bao nhiêu độ ?",
      answers: [" 45 độ", " 90 độ", " 120 độ", " 180 độ"],
      correct:  " 90 độ",
    },
    {
      question: "Rét nàng Bân ở nước ta thường xảy ra vào tháng mấy âm lịch?",
      answers: [" Tháng 1", " Tháng 2", " Tháng 3", " Tháng 4"],
      correct: " Tháng 3",
    },
  ];
  